明珠台 復仇者聯盟. 21 Apr, 2018 Sat 9:35pm

見冇人開

當年睇 hulk邊估唔到今日變笑匠

開左啦

Thor要有鎚先用到電??

嗰陣嘅佢以為係